[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [432] 其實知唔知星期3有裸裝外觀？

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

dllm 1001又唔開post

我次次都係能醫不自醫

唔用屬武你真係打埋我果份佢

o岩o岩都想幫開但佢話內文不能過2500字

22／7新祭典
有新活動新外觀

心眼珠係咪要刷返上位先有

煌黑處留名

new po lm

可能未開得切啫

新Po留名

煌黑開大要放燒肉架是常識吧

煌黑龍兩日野團仲未過到, 有無幫手, 可以開咪

mr113, 冰冥赤大劍

7xEa aJRf BNst

pc場: i4AnjJ8i=7Wd

入左 等多2個高手

欠1，開始？

等下啦 3人 4人血量一樣

GLT
金羊蝗乞自組場

SYG
只for新手特別任
特別加開裸裝紂伐隊

sorry 頭先冇為意自己係1001

仲欠1

請問MR 個個金羊任打黎有咩用？
我見完左都係冇武器

去鍊金鍊武器出黎

仲欠1
7xEa aJRf BNst

新post留名

斷左線...

刷左咁耐都仲未有冰盾斧

個wifi好on9

齊腳，thx

刷極都冇帝王火太刀

一萬pts都出唔到

煌黑除咗輕弩有咩必整

2把都多到唔想要 我想要火盾斧呀讀心game

Pishhhhhhh

全套b防裝+a腳
太刀
雙劍

整完可以拎到外觀
可以刷定d料，之後想轉玩其他武都可以整出黎

但你唔係玩開雙刀

有無m位爛西團

ok

6KyR 4uEb htCf

我懷疑呢粒珠仲難出過公義

想要好耐
3個月前配裝睇下啲豬仔 嘩原來打到心眼 之前打到都唔知

如果你地仲未過到我入番 岩岩食到酬金保險

我想要粒強壁

仲有無人打

對唔住

有冇人要幫手破處

仲多唔多人玩？容唔容易搵到場？

-1

可幫 有酬金險

Lm

今日處可唔可以join

有冇聚魔歷戰ps4

樓主係巨鑽爆擊

你開？

入左等你地,希望幫你地破到處

想打返上位金羊武器但發覺好似從來無執過塊黃金？

定係我唔識開返個任出嚟

打咗90分鐘終於過，多謝閣位

未破既自己開任

恭喜

開左?

有冇巴打可以幫手打冥赤龍？

coming 啦，依家入黎

岩岩出左任 好快死番來

Join
Code?
Ps4?

33L6 YKri FvCv

入左

帝王冰盾斧片手係咪傳說嚟 打極都無

建議call救難

開機
好快

FUT 用開你張萬聖節卡打正前

夜晚再打

好多把

係咪已經無乜煌黑處男

33L6 YKri FvCv 冥赤-1

唔記得食貓保險 SORRY

係

Coming

有無大哥開場刷煌黑料

入緊

大劍神係咪同人挑緊機

5分09秒，快到痴線

推推先

有冇PS4 爛西/煌黑 場

full?

推

未

6KyR 4uEb htCf
金羊

cls

想問最強火太刀係帝王火定係鎧羅火？ 想做一把出嚟打煌黑

帝王火

應該帝火好啲

刷帝王打上位定m 位好？

M

m位之後去婆婆鍊？

Yup

固定表好辛苦wor

斷線

直接鍊帝王武
200pts一把

成日出凱羅比我
屌佢老母

我1萬pts都出唔到一把帝王火太

有冇限打法我平時拎徹3鳩炸

一開波貓兩件

好正常
1萬pts 一把帝王雙刀都未見過

我用咗50萬都未見

Olay 出左新片

點先刷到強弓珠啊

好似送過

好撚精彩日本大劍神一出佢又出

olay 都轉左冰龍果招技，一快快20秒

我打緊上位歷戰古龍再煉金出左2粒心眼，但係我要強弓

好似話上位個pool 無4孔珠所以易出d

我最近打緊聚魔無啦啦出...

Olay係第一次final講大劍機動性慢用唔到貓火，但就咁睇佢減少失誤隨時4分台左，好勁

有無巴打有歷戰炎妃

但係貓火頂唔到噴冰去斬，未必快咗

同埋好似火同冰開場個打法都好似唔同，我見Leo講火開場偏向拔刀術多，冰開場就偏向真蓄力多，Olay轉玩冰開場，會唔會再快啲

太刀巴打點解用煌黑太打金羊

M位金羊咩武都岩打

唔係低攻啲咩

金羊-3

M位咩屬性都唔會相差好遠，但如果係上位金羊就唔係咁好

新post lm

我意思點解唔用純物理/爆破

上面金羊間房又人形煌黑龍又耳塞

有冇圖

GLT
金羊蝗乞自組場

歡迎未過新手
盡量用保命近武裝
屬性不拘
入場自動波開特別任
入齊巴打就新人請開餐票
不成功先收費

金羊-2

打左兩日野團都過唔到，頹左

岩岩諗住開個冥赤龍黎打先知已經完左

有冇錯曲 個K入唔到

想問打M位爛西龍有冇保險輕弩/重弩 裝參考下?

用番擋強重弩就得嫁啦WOR LAST 區 你鐘意咪換輕弩/近戰

兩位用弓既巴打用體3同升防先
你地被秒奶唔切你地

無錯喎

究竟佢點樣眠條龍架？

搞咩黎

佢隻貓幫手眠

有個mod可以買到之後活動出既票
有冰牙龍/熱情活動
買左就可以直接睇到啲裝+武
關左game之後，佢就話我改過啲數值唔俾我入game

有無人知升R12 USJ太刀係咪凍牙龍D材料?

其實太刀普遍嚟講，會唔會出無傷呢個技能

已經有兩粒強弓仲未見心眼

有無場可以幫新手刷下煌黑料

跟街場跟到崩潰都未打贏一場

你就係巨鑽爆擊？

TA 先會
普遍近戰都唔會出，揩到少少都無咗個buff

其實校服已經有無傷，普遍攻技都出到盡

校服係咩？達人藝加挑7？
咁無傷都係插珠
普通玩家唔駛下下用TA裝啩

係你將無傷同ta掛勾姐，炎碎大把人出攻5無傷3架啦

lm

就2000hr都係得1粒心眼
不過而家都唔洗配心眼啦

要重新玩過
冇back up

試下offline del咗啲依家未出既野既data
或者上網搵下 我記得有得救
點玩mod都冇所謂就係唔好穿越時空攞野
即ban

拎人地啲save囉

用cheat engine bypass個sanity check跟住入去賣哂d未出既野
之後save左佢再試下入

呢幾日覺得lag lag地先發現原來一直咁
有冇巴打知點解決

建議出下一代n卡之後upgrade左佢
4GB真係唔夠

你電腦硬件問題wo 爆咗vram咪降畫質行囉

依家仲多唔多新手玩？依前一出mhw玩左一個月，依家諗住入pc版玩

可以用吸血架

有冇巴打幫我破處⋯

你裝software mon吓玩嗰陣vram真實用咗幾多，長期爆咪降畫質特效。我得6gb vram都係game入面都set到6.x/5.x，實際其實只係用咗5gb

用緊呢套100%會心打爛輝龍

PC有冇場?

屌。。。。
攪到我好想破戒打金獅

眠既時間咁好

補link比你

https://fearlessrevolution.com/viewtopic.php?f=4&t=9923

[Marcus101RR's Scripts] -> Bypass Incorrect Value (Save)

場？no.？

我都要

冇玩一段時間 呢套裝會唔會太過時 夠唔夠打煌黑龍

一個個來?

4rfs nvyM 8wJ6
求破處

入我吧
4eka MyAB 6v6p

企定定就加40%會心，唔係唔用呀

幫手waste 命

係睇中可以配迴5

其實唔要炎王用長白斬，著glt隊服都可以看破7挑7無傷3，係迴果度冇呢套咁靚

達人藝+臨碎都出到差唔多嘅技
只係得攻5 冇體回up 其他一樣
渾身換看破7
企定定先有40%會心同無條件40%會心
點解要揀渾身5。。。
仲要有達人藝
睇唔眀你個砌裝思路 你話走弱特換渾身都叫可以理解
唔要看破換渾身真係唔眀

佢唔少我簡Bypass Incorrect Value (Save)

你要File -> Open Process揀左mon hun個exe先
同埋記得唔好開住ce玩其他game

巴打自己3貓...?

掙扎！

爛輝團既大家，我畢業啦

係好似我殺左佢全家咁 下下combo

來，打到得為止

有冇巴打教整爆破長槍

入到
thank

有冇場

賣哂啲野都入唔到

達人藝個套我都有砌，貪佢大力過達人藝先用渾身，又有吸血
有位我都想落晒所有技，問題係無

咁可能有兩個原因
1. 有得睇武器/防具 已經 = 你個save有未出既content
2. 改左其他野
試下入去賣野 跟住求其打個任再save
我係試左改USJ蒼星武器外觀先壞 之後賣哂d野都仲係入唔到
但係打完一場之後再save過又得左

想問下貫通彈加超心鏡, 個超心鏡要點調?磨姑拉上定拉下?

夠 換把太刀就得
裝嘅lv上限升左

做完任都係唔得
賣左30幾枝水都係咁

你係咪正係買左冰牙龍同熱情裝
如果係就用住ce先 等到正式出左再睇下點

仲係睇到裝

等多幾日等佢正式出

用ce唔可以連線

個頭盔好型
試下裝stracker's loader加呢個mod

試下先

可以連線..
首先steam唔會理你有無開CE, 正係某d有VAC既game例如CSGO先會理
用online mode開game, 揀角色畫面開左個bypass佢, 之後入集會所熄返佢

平時個個都話街場畀人troll

係你改左d唔應該出現既野先會出事
NGA好多類似情況 你改蒼星太刀都會瀨野
你想要外觀既話建議transmog 記得好似連未出既防貝都用到

2臨碎 2炎王 1爛輝腳 武器炎王詞條
可以砌到以下技
防5 防強 守勢3 挑7 無傷3 弱特3 超心3 攻5 看破2 耐衝1

終於過左

3冥赤2炎王係咩玩法

繼續？

成功左
真係入到game

唔該哂咁多位巴打

好似一次過幫兩個破處？

無錯，正

帝王嘅冰太刀係咪叫風漂？

全套冥赤客製吸血觸唔觸發到怨恨 見下下斬到都吸到冇紅色條

有，斬中先回血

歐洲王的加護永遠重要時候都係唔發動

真L5加護都冇用

想玩片手應該玩寒冰定達人藝

唔係100%觸發
講法係通常唔會一齊出

有冇人有4-5紫/金 麒麟/滅盡 調查任
本篇仲差呢兩隻大金

客制要啲咩

錯曲？

我有5紫麒麟

方便而家開？

有冇巴打刷幾場爛輝 好悶

Code?

冇世藝可以打下

等一陣唔夠4個人就算

請問MR100 前係咪唔會打到殲世Juno?

咁奇怪 點解搵唔到個任 明明調查所有

岩岩回鍋玩，有冇tg約戰？

應該全冥赤？

即係要整左煌黑輕弩先可以拎到佢既輕弩外觀？

爭一隻腳

重弩呢套有冇咩上位互換可以介紹下?
主要砲術 KO 破壞王
當年打天地啼蝗龍用到而家

激弩金獅弩+迅龍3爆碎2
徹甲擴散邪教

MR99有個任打殲世Juno，clear咗就解放MR上限
之後可以入場刷料

你裝漏左plugin 個mod

呢排玩緊KO Lv.5 徹甲榴彈重弩

有冇曲煌黑？

大技都出唔到 重弩應該最快

SOR 我會小心D...

我打

有冇大神可肋小弟打個任
Mr2條毒撚龍
4DncHiTpknvc

2910

好灰

有冇爛輝場

有

過幾日都可以有人打煌黑龍四貓

街場遇到低mr一樣好多人貓

爛輝刷料 ps4
3x3H W742 WWGL

咪要放棄好多其他技

有無人打

已有隊不斷怒打

上面有...

coming

GLT咁快訓晒？

入呢個

#LZ3 6WKY QsuM

joined

裝埋防禦性能Lv5同防禦強化，龜埋一邊輕輕鬆鬆射暈條龍
無記錯打爛輝龍未入最後個區都暈到三次

感謝巴打幫手過煌黑

無喎，啱啱carry完2個
啲水份999係咁貓

冇真利刃好快冇彈利刃持久力不足

仲有冇ps4場 啲人走哂

兩隊

爛輝難打過煌黑咁多嘅

最難都係招向地噴火 成日走唔切

-2

砲流銃槍 輕屬應付

好似配唔出利刃...
上位互換要打超唔撚好打ge
猛爆碎龍

PS4
#PNy FEPW KrQM
MR45 新手乜都打砌裝場

猛爆碎龍幾好玩啊 整得幾有心機

比你參考下 迴距可以唔出(但出左好爽)

回避流

根本就係新龍
唔係亞種來

赤龍弩（迅龍）
頭/手 （迅龍）
胸/腰 （金獅）
腳 （黑狼鳥）

點解要走

太刀直接繼續斬，係咁吸血

徹甲出金獅做乜？

一件帝王武都無 又缺錢 應該打上位洗多啲武出黎唔啱用拎去賣定直接打m位搵阿婆會有效率啲

P.S.淨要斬斧

如果本身用緊冥赤爆破太刀 值唔值得為左個爆破強化而整鐵腕Alpha而唔係Beta?

m 位

beta槽位靚咁多 梗係要槽位
爆破屬性冇咩用

Wtf而家爛輝完場仲聽到bgm

無馬賽克

烤肉大C

似bug 來。。。

玩緊雙劍想配返粒

巴打們帝王雙刀係咪要整齊5屬?
想問埋你地點keep斬味, 好似好易趺藍斬

其實帝王武勁定赤武全屬勁
我見赤武升全屬個屬性值仲高過帝王武
不過帝王有屬於會心 唔知多幾多

琴日幾經辛苦終於打贏一場然後爭一隻翼先升爆把武，又要再刷到一場有sens e嘅......

剛刃珠

點會高過

我記得多數都係帝王勁
帝王雷弓+赤龍5件 低過赤龍雷弓+銀火少少

有冇人會用煌黑3件搭冰咒2件

早排送過一粒

絢輝rare6-7個堆係咪無保留價值
個倉有好多

成堆活動任唔見曬係咪要等7月22 refresh

我仲以為得我一個係咁

置頂咪講左新祭典

朝早有有冇wfh巴打下M爛西刷武器

置頂講新祭典新skin
依家連貝爺個堆任都唔見埋

弓除左兩把差少少，但配套適性強好多，出耐回都唔難，但都係因為著左銀火

近戰玩屬性，帝王系列就大勝，屬會1.35至1.5，最終結算倍率黎，谷完屬差幾百，全屬冥赤多幾十屬only，除左個屬會，物理面多數輸貼完皮帝王，全屬冥赤斬味仲多數輸帝王，一樣要剛刃，個別帝王連剛刃都唔駛

而且近戰著兩件冰咒已經鳩，好難夠技，莫講話著銀火

差唔多成年冇玩，依家想買dlc返黎玩
想問下依家最勁啲武係咪仲係要刷爛西？

物理:冥赤
屬性:冥赤/煌黑/冥赤

衝出嚟派膠

刷咩升MR最快 聚魔?

活動任升得快啲，個描述有寫

好似大劍咁65555屬既赤大劍係780屬
帝王大劍得450

RE topic
真係唔知

我都想打下料 利申未過

玩大劍好似唔太洗屬

玩銃同長槍係咪要刷冥赤？

有冇ching知道帝王金屬性斬斧貼片貼屬性定攻

對比返玩屬嘅武器會好啲
大劍玩屬冇乜用

帝王玩屬

刷爛西武刷上位定G位好

G 夠快

其實物理用猛爆碎龍都唔差，傷害唔係差好多但起碼唔洗農冥赤
玩擴散銃槍就用猛爆碎龍，玩通常同放射就用冥赤

巴打你條數鳩左d喎
拎帝王最低屬既火黎比
赤龍大劍基礎150，屬65555=100+70*4
530火屬，5屬一樣

帝金大劍王，450火屬，貼5層屬皮500火屬
大劍屬會補正1.5，即係唔計裝已經有750火

我極度懷疑你赤龍個數係著左裝，所以我用屬強6，客制2屬性，冥赤5件黎觀察下個屬性差距

赤龍
（530+100)＊1.2+60+150=960
分別係屬強6，客制60，冥赤150

帝王火
（500+100）＊1.2+60+150=940
乘屬會1.5=1410

即係唔計轉福，笛之類，帝王屬性收益最終比赤龍高1410-960=450

而基攻方面赤龍屬65555只有270基攻
帝王火285基攻
相差15

斬味帝王比赤龍多10

洞既話赤龍1個4lv洞，帝王火1個1lv洞
一個4洞追唔追到15基攻10斬味？無傷第3級都只不過係10基攻，而且唔係全覆蓋

結論
赤龍大劍屬攻=on9
赤龍大劍覺屬=on9

巴打我勸你赤龍大劍貼返攻，慳返d石，貼屬性無疑係拎起石頭砸自己的腳

唔想刷帝王唔緊要，唔駛藉口直接物理冥赤入場，隊友帶物武入場完全唔介意，前題係同我玩既話

赤武=垃圾

原來大劍覺醒屬係90，120
所以冥赤屬65555真係有780，柒左

但就咁比唔著裝帝王都有750
但基攻爆率斬味靚得多
有屬強化就差更遠

有冇人得閒帶升hr?岩岩回鍋玩返一個人升好慢

usj活動幾時先有 等到孫都就出世

方丈份人好小氣
你小心啲講野
小心又出連登X殺令

我係話赤龍武玩屬垃圾過帝王

pc?

想問有冇地斧嘅配裝同教學
上網搵極都係零解

你心入面真實意思邊個知

hunt office-1

pc 有冇人玩

根本自帶個屬會 係屌打所有屬武

想玩套裝效果嗰陣就會用赤龍
3+3
4+2
5+1
純粹想要傷害都係繼續用大奶奶

have ps4 code now?

code?

唔知打咩好
諗住有人玩緊我先跟隊

跟

斬5攻6555 客攻吸血
玩剛刃就覺醒全攻 客攻吸血
耳塞換走，迴距唔係必須

想刷煌黑素材，好少零玉

唔該巴打

wfh 冇人打機?

比定code先
陣間入

PC
n6nhkZN4c7Ga
我開定先 掛陣機先

煌黑是咪公認冰易過火

啱啱打完冰咒龍，整邊套裝比較好？
而家用緊猛牛裝開始頂唔順

我用隻副角諗住試下過唔過到,
MR仲係 50以下, 防又低, 靚珠又無,
靠套達人藝可以 0貓 18分鐘過到火,
冰就點都要審判死 1次

毒撚開場無人入

冰魚/猛牛夠用到完主線，亦可以整一套冰咒會高防d

打完冰咒之後果啲都唔太難,
建議去到M級炎王先換,
呢套可以著一世 (近戰嘅話)

有冇ps4 煌黑活動場

冰無火個招圓圈三連爆(重武器用家避比較晒時間)，又多招on9噴凍氣比你任打佢個MK頭，多d時間輸出，易打夠dmg 弱化佢大技

圓圈三連爆送頭招黎喎, 一碌就喺正佢頭下面

有d武器無得碌

任碌㗎喎

煌黑係咪唔係每次轉佢兩下都撞到牆？

邊啲武器可以過渡用？打得好痛苦
主要玩大劍太刀弓箭輕穹重穹

想當年我用大胸豺龍果把盾斧一直打到爆機
大胸豺龍即係呢隻...
一入 M級就做到

M級武器肯定夠力,
唯一問題係難維持斬味啫,
其實打完冰咒之後,
好似打多隻轟炸機(又或者再打多隻屍套) 就可以做到炎王裝

點解唔出炮術5既

補充翻先，我講緊一開始落去果陣
有大概9成時間都撞到，但剩低果1成就一係一嚟就電頭髮，一係就直接miss
想知係咪純粹RNG

睇錯貫3
打甲3就
爆龍 （胸/手/腰/頭）
金獅（腳）

跪求有冇PS4既歷戰聚魔獄狼龍可以痴吓

跪求有冇PS4既歷戰黑角龍可以痴吓

有冇狩獵笛配裝

盾斧佬斧模式照碌

我估飛爪時間掛，我都試過拍完2下佢話撞唔到石

過兩日係咪會有好多癡線佬剩係著條底褲周圍走?

係 啲999大叔

求幫忙

近戰校服+鼓笛2+耐衝1

PS4
6Esb TFYN XyZQ
MR50 新手繼續乜都打砌裝場

搵下街場可能有
冇就唯有召喚海綿大叔

有冇PS4 煌黑龍 CODE?

俾條尾發到點解會上頭

跪求pc場

依家入 唔該巴打

求救

入咗了 O字頭

你俾我打隻滅盡先 陣間再開獄狼俾你

好 慢慢

自己開喇

求聚魔打黑轟龍

pc冇人玩

PC
n6nhkZN4c7Ga

我想刷返帝王武器，但係太耐冇打爛輝我唔記得邊個任務做d乜

而家活動M位無終止的淘金記，係掉落素材可以直接拎去阿婆嗰度煉帝王武器？

上位活動狂亂的黃金鄉，就係彩虹框個隻玩法等派彩睇吓佢出咩武器？

村任唔解哂得唔得？我見有啲收集素材任好似無乜用

咩武器都碌到但始終第一下吐痰打頭企位有攻擊判定，所以始終係冰果招扇形噴冰送頭送得大方d

打完了 唔該晒你巴打

係咁

仲有一個方法就係現在開始掘返十零廿萬龍石炭，祭典一開就玩蒸汽機抽返幾百張天卷慢慢鍊

一張天卷=一粒玉=三把昇華

其實我覺得打上位係最悶，主要係靠執腳印同配合爆牆引路先可以一回過關同提升獎勵，俾你一回過通常都係得一兩把昇華

同樣又係要隊友配合
不如m位打得快5，6分鐘，phase1有爆到大金，一般都夠鍊3把昇華

唔駛唔該

可以唔解哂
但建議打返衣裝任，出返個畢業任拎黃tag

紫tag=世俗眼光既非gay=不信任

咩係畢業任？2年無玩跟唔上

原來會有人理個tag?

即係同mhw個新世界白風/蒼藍星一樣，過特定自由任/全自由任會出個大型連續狩獵俾你，過左個名會改色

巴打唔理姐，入救難就

原來係咁
仲以為做乜無啦啦變咗色

煌黑武 無屬會 有超心
409物攻(未計挑) 基礎會心40 挑10 弱特30+20
vs
417物攻 基礎會心50 弱特30+20

帝王武 有屬會 有超心
423物攻(未計挑) 基礎會心40 挑10 弱特30+20
vs
423物攻 基礎會心60 弱特30+20

依兩套邊隻配法會好d?

帝王武

自從有左煌黑裝，d技易配左好多
唔追紫斬達人匠出多幾條技仲好

帝王武邊種會心配法比較好？

只計龍屬雙刀，係咪煌黑比較強？
帝王405白斬20爆390龍
煌黑392紫斬0爆480龍

一出挑戰者就出挑7啦 唔會出挑5 同埋用帝王武多數都係食屬性嘅武器 好難答你邊種好啲 睇你咩武

2爆龍
3煌黑龍

5件冥赤？

發覺4冥赤+煌黑腰 食耐屬飯
耐屬只係比 3冥赤+2煌黑低少少
但傷害上高左

對比5冥赤只不過係拎左2迴性換3龍耐+3攻擊

pc: n6nhkZN4c7Ga

自膠左，要5冥赤先有效果

點解唔直接5冥赤？多20%會心wo

點會啊老細，你拎走一件冥赤果下，當堂冇左20爆80屬，換條腰，煌黑2大概70屬發動唔到，點追

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(238) 唔睇#1無人幫到你

搞乜 ching

@不了@貼咗CODE過硬件POST
比佢知轉咗POST姐

洗唔洗頂置

要

係PC人既勝利

已頂置到12點

冇人

頭先買咗

我仲著緊啲騰龍冥燈裝，依家應該去打啲咩裝用住先？

好似係打套冰魚爆左主線先

煌黑打到最高人棄驚？

咩嚟

依家先買pc 做新手會唔會太遲？ 會唔會開場冇人入？

真係戇撚鳩 佢根本冇了解過要點打 亂緊搞砌裝 仲要一個人死成2定3次 我技術唔勁都冇死過 都唔知佢個雙999點嚟

PS4 垃圾在此求聚魔歷戰爆鱗

sorli

個Emma邊個黎?
好多嘢講

睇黎都係太遲

跪求
有冇PS4既歷戰黑角龍可以痴吓

其實係咩事有人開咪？

有冇人呢幾日都入唔到game ps4, 揀完自己隻人仔load 唔到入去

請問有冇PS4 巴打刷絢輝
要佢粒玉整裝

唔會

太刀黎講如果有皇金火同皇金風飄係咪已經當畢左業

我打mr任完全被屠

差把爆破冥赤玩物理

我今晚係咪miss左好多花生

有冇斬擊釜

見你求左1日，你俾code我，我依家開機

精靈王的加護同精靈加護會唔會有重疊

又full左

有冇巴打可以幫打猛爆碎龍 唔識打

我搵水彈輕弩鳩射

又夠鐘相認

仲有無煌黑場

想問有無高手幫過煌黑龍

可唔可以一齊打

有無PC人陪我試野
4個人打普通鹿首精

可以 我都未過 但要有高手carry

小妹沖完涼有位啦

你俾code出黎就好多人carry你

強化整套黑龍無哂錢

又滿左啦

感謝咁多位

有威廉哥幫你奶
過到應該無問題
不過時間耐少少喎

啱啱發現三百幾mr都仲未有達人煙筒

太刀巴打煌黑用3赤2黑定5冥赤？

終於出到帝王金火
仆街以後都唔想再打呢條龍

3黑2爆碎

鐵腕係整甲同腳?

唔係用煌黑刀先會咁砌？

咁打煌黑咪用煌黑刀

有無煌黑場有位差一粒翼呀

PS4新手留名

多謝煌黑俾粒超心體力我

488次助太刀

6分鐘

唔該幾位巴打 好強勁

今晚打左好耐 無一場過到

出到齊技冇咩所謂

佢打到冰咒咋喎，何來煌黑呀？
加上有啲武器斬味封左頂，加匠無用

下 唔用冰火用煌黑咁頂癮

唔想farm帝王武

屬性夠就得，試過3龍1水都勉強過到，但4龍屬低攻頻就應該好難

我唔玩斬斧 記得之前有人po過

雙劍要點玩先勁

破處嘅話呢套夠唔夠做？ 不過差達人藝用魚頂住先得唔得？

看破唔洗裝

1lv都唔洗？ 咁轉攻7？

砌夠100會心咪得囉
15(刀)+30弱點+5攻擊+40赤冥裝效果
看破裝1/2lv/唔裝都得

Thx 係咁淨低我塞節食快吃定谷迴性5好

剛刃 同攻囉

轉福囉 或者出夠耐屬3

迴性主要想落雷/冰/爆炸個時碌走 大約係咁依家

轉屬有啦

耐

是但啦 打熟左真係好易 煌黑好多招企定定比你打
打前腳勁安全 我都係solo過

試多幾次先 一飛上天就on99企係度

放煙霧球 或者一開始就拍嬲佢 到佢第一次上天就啱啱好唔嬲 再著轉生身撞佢落黎

再約

去人哋聚魔問
試過幾次都會開

玩帝王武唔出冥赤裝?

有冇人巴打知道
帝王太刀配
3冥赤2煌黑比起5冥赤有咩好處
見D日本仔都係咁砌

冇咁易死

新手剛剛回歸裝備停留係入IB前
武器是咪可以直接刷爛輝啲黎用住先?
POST頭個爛輝龍攻略我見都成年前,是咪仍然啱洗?

好易死

用住防衛隊啲武打住IB先啦 之後再換

想刷帝王武打煌黑
打上位定mr果個好d?
定係用赤龍屬性武算？

我見樓上話炎王可以著一世
但依家個meta炎王d技太廢,配裝太大限制

721唔見人 忠誠勇毅 不知所謂

打mr

想知銀票會唔會出強弓珠？

主要攻擊技有齊，再加上斬味長用長有，
我就覺得唔廢囉，想知你套煌黑+匠裝有幾勁

求奇搵套r12都可以著一世架啦

好似會

嗱~
我就係靠上位炎王裝推爆主線,
M級炎王裝 MR50 以下推爆煌黑龍,
著開有感情, 求其搵其他R12都取代唔到架 (事實上好似真係取代唔到)

到而家套汎用裝都仲係著緊黑轟
輸出技唔差裝又型

如果要鎖斬味，炎王裝係取代唔到，除非貝爺有M位啦

煌黑把輕弩有冇人上左吸血2

值唔值?

唔值

一粒玉=三把昇華
係講緊阿婆度練帝王？

你超心突左喎，排到上頂冥赤全套已經有超心3

你玩死一款武姐，或者可能睇鎖味太重
就咁講大劍，少一個覺醒攻5，出長白斬
出到攻7挑7看破7無傷弱特超心體3集中3，仲多左個毅力添

攻只係比炎碎少3，比炎碎鎖紫斬少5，但有集中3喎，一樣唔駛磨/10分鐘磨1次
對大劍黎講達人直頭係要搣啦下話
同理斬斧蟲棍出強持好過果5攻啦

就算你淨講太刀，大把人唔出達人藝
就算用返上面個思路，改出轉福3一樣得，5攻換覆蓋大既觸發型18攻，冇蝕喎

但如果你話連磨刀魚磨1下都差好多輸出，咁就冇野講

感情問題咪感情問題，實際上冇話邊套裝取代唔到

對我黎講取代達人藝既係一粒磨刀魚，呢個技直頭想搣好耐

煌黑3冰咒2

邊個係阿源？

應該唔會三把昇華，好似有灼熱

弓
充能斧

打上位慘過食屎，

打G位只係嚿無咁臭既屎，易打啲但煉金個pool大撚到行年宵咁

剩係知銀票唔出心眼同強壁

心眼嘅話我記得二月有送過一次但係強壁都唔知幾時可以送一粒

好想要hunt office

咁你可以同我一樣開始礦工之路

順便抽返千零張食飛，唔駛好似海綿體個客家佬咁食普通食飛

聚魔全7嘅海綿大叔只係想呃下啲餐卷一定係咁

冇架喇

要天票先換到玉？蒸氣機都唔係好高機率出天票

強壁都有送過，好似係舊年

打咗幾日都唔出把火盾比我屌

各人有各人玩法啦
對我自己黎講, 掉斬味, 戰鬥時磨刀, 釣魚, 甚至著脫裝衣我都唔太鐘意,
我係鐘意雙方攻防嘅快感, 唔鐘意顧慮太多野,
所以我勁鐘意達人藝
至於炎王裝係咪好似上面個師兄講到咁廢呢?
我真係同意唔到囉

我都係 一場戰鬥入面搞咁多野 好影響流唱度同激烈嘅戰鬥氣氛 唔係multi 同必要 我衣裝同飛長爪都唔會用

有十幾廿粒強壁，我仲以為係公廁珠

你係咪睇撚錯鐵壁啊

十幾粒鐵壁定強壁呀

咁衣裝同飛翔爪又係另一回事喎

要小妹請食高級，啲毒撚好唔好意思啊
仲好意思話carry小妹

小妹無貓車，憑咩要我開高餐
有普通券痴小妹，你地執到啦
仲好意思講

飛翔爪唔駛收武,
打到有口水硬直時用, 勉強都 OK 嘅

最 on9 嘅係隻怪明明有虛位,
諗住爪上手先, 再跳去頭部撞牆,
佢突然 180度轉身, 個鏡頭又 on99 跟住轉,
推前係本身係向頭嘅方向,
轉左鐘頭之後推前變左係尾,
on9 到無朋友

總之左住戰鬥流程就唔得

有冇pc巴打幫我破處？ 啱啱整咗炎妃弩

食完mum mum同你破

唔係TA真係理得你砌咩裝
或者capcum可以考慮出隻互片版mh俾人J自己啲裝
白衣人裝最勁

直情唔要吸血添啦...

唔係TA都有校服既
炎王減少磨刀其實真係有用

搵阿婆鍊帝王武器，用晒手上全部爛西素材鍊咗成百把武器都出唔到把風飄刀，昆水嘅

即刻down返個save拎返d素材

gun

強壁

冰盾都係

個個都鳩砌防裝 所以呢次極低屬性dps要求 都一堆人一次屬性倒地都做唔到

唔想再打條西龍

把弩玩屬性彈通常會著冥赤套裝
套裝會扣自己血，唔慣嘅話可以上吸血
但如果想高攻啲建議加怨恨5，咁就唔好上吸血，上屬性傷會好啲

可恥

妖我想要雙刀一把都唔比我,
n年冇用太刀就比埋帝王火同風飄我, 無啦啦畢左業

近排玩番 鍊左800把都未有
d龍骨冇哂

係咁出斧，棍，笛比我
你話點可以唔down save，真係有起碼鍊咗100把半把有用嘅都冇

800把
我係你就算數，巴打你好耐性

流口水 再上車 一定會reset?

定律黎加嘛

Reset乜野？

Now ok?

你開定個曲先 10分鐘內黎

XdzL faB- kp&X

有冇巴打有聚魔歷戰金獅

721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

流口水時間

琴晚可以開到三隊
你肯入應該會有一堆癲佬幫你TA曬成條主線所有怪

識野

有冇ps4場？放假冇野做 乜都打

我依兩粒都打到出嚟，係打唔到剛刃

巴打有冇聚魔歷戰金獅

我望下先 好耐冇玩聚魔

有冇得痴

我會啊

今晚幫你打

我有

你入嚟？
#86R xEjL 7scE

入唔入得？

我出咗去，你預我3:00-3:30先開到機

固定鍊成表

你要返啲素材做乜

有冇巴打有聚魔歷戰黑角

等你開 太耐冇玩 發現冇歷戰 等你幫手開

我有 你過去上面嗰個集會所先

想問個code係咩

#86R xEjL 7scE

我知個煉成表固定

咁既然用晒手上素材都出唔到想要武器，實際把武器又唔係必須，我拎返素材賣錢都好。

聚魔full了

幫緊上面位巴打刷緊熔岩level要等等

等你開

好 我升下把武先

斷咗線...

而家Iceborne主線打完天地煌啼龍
跟野團打絢輝刷左幾把帝王武器
想請教下聚魔之地其實係點玩法?
入去執腳印搵新龍?

依家大劍無達人藝
攻7挑7看破6-7
仲可以出到3火3毒打金銀火
希望會出m位炎王套啦

刷煌黑嗎

曲？

太好啦早咗返屋企依家可以開

依家開 野團打到火

街場最撚on9係隻怪黃眼搶完頭飛爪埋去超解/軟肉
你唔撞俾我撞啦

想跟

等我一陣我依家開緊

求幫破處

變左打金獅既

屌要update開個集會所先你

集會所等

肯軟肉咪算好

有啲揸重武好似樓上條撚樣講咁成場唔用爪

真係火都嚟

依家開

開咗

啱啱早咗返開咗

啱先想打歷黑角嘅巴打可以入嚟

黑角

入了

PC同PS嘅code係點分?

黎緊 冇啦啦update

係咪講緊我

公道啲講,
樓上講嘅係唔係multi 同必要 我衣裝同飛長爪都唔會用
自己睇錯就話人撚樣, 惡到呢

有冇人帶下煌黑岩岩整好把炎妃弩，求帶

PC 好似會有符號
PS4好似冇
錯左勿屌

wfh緊 有無人想打下機

睇漏multi 怪錯你

Thank2位巴打

ps4都有

應該冇得分 所以話留code要留埋platform

thx2位

仲有冇人打黑角冇我去打其他嘢

試都未試就叫人帶

畀你過到咪又係troll

貼code嗰陣PC唔隔空格 PS4隔
因為PC係就咁copy&paste

卡左兩日啦，之前得支水弩，單機好難搞

其實分到
Ps4符號最多得一個同埋好似得#
PC多數多過一個符號 有？- & 咩都有

我卡左一個禮拜

好似未有位，我再單機刷下先

ps4有冇得down save?

多謝幾位巴打陪我刷LV同金獅子

聽日開始祭典？
係咪會有返刷大靈脈玉個任？

感謝大佬 hunter大佬勁

打唔打煌黑/爛輝？

有無咩場係受我新手玩 PS4

#86R xEjL 7scE

你開任

睇下今晚開唔開到機

多謝大佬 冇白即刻過咗

斷線sad9

多謝頭先幫我破處嘅pc巴打，破完之後第二三次感覺易打好多
Btw 有冇而家最新貫通3嘅配裝同珠比我抄下？ 我仲係用緊冥赤3件 看破7怨恨5個套舊嘢

有無位

終於唔使失敗 多謝大佬s 你打成點

有無巴打有聚魔歷戰黑角PS4

唔知點解滿血都死 兩猫唔好意思

防滿？

一陣有冇聚魔人士

#86R xEjL 7scE

我開俾你

其實芒亨有冇得改名

滿啊 平時都淨扣一半唔會死 咁可能因為同時發動緊赤龍技

仲有無位

刷咩

咩都刷下咁

各位用冥赤裝輕弩既巴打，唔該上左吸血先

想知 +1

回鍋玩家
有冇冥赤團

pc可以用CE改

新人留名

pc 玩家

ps4完左冥赤

有冇PC場?

呢度好似冇人玩pc

有無巴打刷m金羊 ps4

有冇人知點解救難會同時存在 黎明同暗夜

煌黑破處爆場

冇link

係咪時差既問題 server全世界一齊玩？

因為每個人都唔同

聽日係咪有冰牙？

太無聊想做哂啲M位自由任佢
有冇人想一齊

我

w88J43XYD-k$

睇咗 自膠

我用緊呢兩個
第一個客會心二 呢套難打啲嗰啲龍我會換遠距離做盾

第二個客會心一 回復一 防禦一 呢個我抄2分鐘煌黑嗰個嘅不過我換翻佢啲挑戰做盾同防性 不過我厭佢計埋衣裝先有百會呢套打煌黑都幾舒服但係無位放強壁

兩套都客製全會心

第一套要保持無傷

第二套就出怨恨5，唔洗無傷但會心得95

大部份時間都用呢兩套
有信心可以拆一兩粒鐵壁珠換達人/貫通珠

唔同日子過特別任

Pc 有冇場

冇

都有嘅 等夜啲

返緊屋企等陣

其實三個盾同一盾有乜分別？

差好遠囉條龍打你無咁痛 你自己拎套1盾打煌黑試下 我3盾打佢打我基本上唔扣血

有無ps4 破處場

3盾=長槍
1盾=片手

你開 擺低個code

PS4 跪求幫刷煌黑龍 想要翼黎整防具

6f3y nPe3 GE6x

第二套同我最大分別就係多咗挑戰5
不過就要用精神抖擻instead of 看破
原來爭咁遠

巴打你套裝個求生欲好強

新手嘛 要人幫打第一樣要求係自保唔好三貓

PC求幫拖打吓聚魔金C
i4AnjJ8jxtZ3

有冇清打爛輝

點解唔出兩猛爆兩金獅 同埋防強都無出嘅

新手唔識啊

巴打可唔可以幫個手上頭撞下

ib係咪冇滅盡龍調查任？
想白金返本篇要刷返上位？

都開左成個星期
啲街人都仲係招招食招招秒

我意思係出左煌黑散件可以解放返d技
唔洗用匠/達人藝玩長白斬可以flexible d
依套尋晚打金銀火既，少你一個無傷多你一個集中
仲可以谷到火/毒抗3，我鍾意又可以換返無傷/其他技
帝王做唔做到咁flexible先，淨係條腰得爆破2已經惡搞啦
討論下唔洗起曬槓既，依家件帝王套係你老母咩

岩岩剎_ 16分鐘個場煌黑 多謝Carry 我係 T字頭

唉屌

唔同意你就要講老母,
而家邊鳩個惡啲呀? 你老母
flexible 還 flexible, 廢還廢,
你個 set 10刀無左紫斬之後攻擊力直接無左接近 6%,
結果又係要裝返個無傷3先追得返,
咁都叫炎王技廢
俾埋數字你睇
怒, 真儲強擊打金火破壞左嘅頭
你個 set 做到攻6, 炎王只做到攻5, 其他攻擊技一樣
攻6 紫斬: 1594
攻6 白斬: 1513
攻5 紫斬: 1579
攻6 白斬+無傷2: 1558
攻6 白斬+無傷3: 1603
但唔好忘記, 你個斬味只有10刀咋喎,
咁都叫炎王技廢, 你老母

花生友全面進場

掛機掛到斷線場

有冇PC巴打想一齊打聚魔歷戰獄狼?
-2
Gb8r==AQTZLF

求ps4煌黑破處

黎料

其實我覺得，磨下刀，軟下肉，俾怪撞飛下，都可以快速適應返入返局既獵人

同一磨刀就冇feel，軟個肉好委屈，既獵人

前者會有型得多

入海綿個場啦

黃豆弩用家留名

海綿叔d粉成日用晒

其實有20紫

PS4 玩家，求聚魔歷戰爆鱗

btw 40白大劍唔出達人藝
出無傷 觸發無傷時比炎王勁少少
冇無傷時比炎王廢少少
冇炎王可以出其他保命技
但炎王絕對唔廢

利申用開達人藝

我無紫斬係長白斬6555黎, 你谷攻谷到連集中3都出唔到就真係算把啦
一直針對炎王散件技廢無人針對你, 見你周圍咬所以先想想問炎王係咪你老母, 係既話我咪收聲囉
其實依度叫連登討論區唔係連登心理輔導熱線, 你鍾意著咩真係無人會care架
阿炎王契仔, 你咁熱愛炎王緊快d落街宣揚炎王套有幾勁啦, 同你樓下街坊講返攻5紫斬 1579有幾把砲

召喚大叔

請問有冇PS4 巴打有金獅任可以開俾我刷下素材？

我愛海綿

巴打我都想打聚魔歷戰黑角

大家一齊裸跑冇煩惱

終於破處 多謝

打緊對馬等陣開俾你

黃豆咁多攻狗也不屌
食花生先

癡線
有冇人可以幫下個斬斧巴打
成晚都未過

入glt房

Thanks 巴打

煌黑三帶一巨鑽 處優先

救難踢

或者曲？

問題係我都唔識佢唔知點同佢講

得20刀紫斬破一次肉質都唔見一半
打3set真蓄就要磨刀仲要舉例打金銀火唔轉區
咁嘅裝你用埋我嗰份

利申攻6挑7無傷3集中2有達人藝

個集會爆曬人但係冇人打

#796

大劍我覺得碎頭手爛西腰腳健美胸
係最撚完美的

真係笑左,
今日同成班師兄討論,
結果係各有所好, 但從來無一個人話炎王係廢,
唔同意你, 然後首先發爛嘅又係你,
屌完人老母, 而家俾人屌返老母就話人要受心理輔導
而家係邊個咁想人認同先真呀?
炎王裝出唔到你堆攻擊技+集中3 體3, 你計清楚未架?
其實我用咩真係無人 care, 你用咩一樣無人 care嘅,
你鐘意裝晒耐火耐毒用生命值硬接金火啲招,
自己爽咪得囉, 各有所好啫

頭先睇過下 同樣係盡可能出攻技（都有集中3）
40白冇無傷係同炎王基本持平 有無傷就勁4.69%
40白仲可以出匠加斬味 好似好正

有冇巴打可以幫打猛爆碎龍 同激金C

覺得好用咪繼續用 覺得冇用咪落粒剛刃研磨 各有各玩其實有咩好嘈

唔好意思個位斬斧巴打
我太垃圾

又有花生食

code??

我都唔知有乜好嘈,
無啦啦俾人屌老母, 就係條氣唔順

我就話用騎撚出強運掘多粒最正

PS4?曲?

三位巴打好勁 多謝carry

c字頭？

PS4 更新緊14.01

一般人玩嘅下下磨刀又要捉魚貪過癮咩
又要睇用乜武，單打/街場/固定團
好多拍片啲人一般玩又咪係用炎王
係拍片追時間先計呢樣個樣姐

講緊炎王屬廢(特別係個爆破2), 你出到集中, 達人攻擊又谷唔谷到返上去?
我配耐毒耐火只係話你聽你唔用炎王可以配多幾多技
一開波其實無人話你係你自己出黎吠人
現實跟本無人理你著咩裝, 只係你要玩貼裝又要問串柒柒問人點配
最後吠撚完又話各有所好叫人唔好認真, 真心精神分裂

係呀

其實啱自己用未得囉
用開長白斬唔落達人藝，90刀白夠用到轉區
唔得未磨刀魚囉
有啲人唔鍾意磨刀玩達人藝
出得齊最重要嘅技就得啦

冇話邊個玩法最好架
自己想點玩咪點玩
人型煌黑龍都得架

問炎王係咪你老母=屌你老母?
ok?

玩開體術+耐力急速回復
就係唔想食強走

企camp

咩料

3帶1 煌
我練緊冇吸血雙
有必要再轉翻體3

見你追雄火追得咁慘, 慘到要上黎開 topic,
真係笑到收唔到聲
教下你配裝又點話

帝王風漂斧是咪冰屬最強斧？想升把打煌黑

6pGw 8ixL mPaZ

ps4

雙刀
體術
耐力回復
耐力上限
跑者
迴距
迴性

仲有
體3
體力回復up+活力劑
精靈加護
快食
雖然打得慢啲不過絕對係最佳hea玩體驗

猛爆碎龍求carry

會玩壞手 當年試玩過咁上下嘅技 開ps4remote睇住youtube玩

巴打們好神，7分15就殺到煌黑

特登搵我開荒post睇
真有心

冇話壞唔壞手既
我又唔係去比賽玩得開心咪得

入咗

應該係
可惜我冇

外掛黎 唔好信

呢度啲太刀狗好惡 小心
話佢地啲校服廢仲唔即刻衝出嚟咬你咩

其實碰撞下拗下唔係壞事

人大開會就話一片和諧，好多自己未見過既觀點，自己錯左既數據同睇法，係互屌中發現

你咁高手, 真係失覺晒
金火唔駛追架, 又真係幾好嘅

最鍾意見到有人嗌交

好耐冇食mh 花生

正喎整返套先

理性討論無任歡迎架
我仲記得早排問過你down左盾斧點loop先最大效益,
真係學到野

加埋屍套超回復力+武器回復
上前鳩劈藥都唔洗食

pc仲有場打緊嗎

大小姐被劈死了

打埋激金c?

樓上

好啊
頭先係咁比碎龍combo

劍斧玩屬性劍會唔會出集中?

我彈左，好快番

唔夠打可重開 我係場

6pGw 8ixL mPaZ

巴打過嚟呢個集會所

開咗㗎啦等你入嚟

可以亂入嗎？

當然

已輸 重開

啱先有人開左比我打了，唔該哂你先巴打

好

PC有無場?
打咩都得

想要一粒心整重弩 only

7iWJ aJ4x hGFh
有冇人可以幫手破煌黑處

pc有冇人聚魔係升左瘴氣地?
新手想打歷戰骨鎚升護石

請問有無巴打可以開聚魔歷戰炎妃龍 ps4

所謂理性討論咪就係意見不合起曬槓
見到有資深大粒咪刷曬鞋一副圍爐格囉，我今日真係學到好多野呀

巴打你套裝...

又係你黎刷存在感呀?

出左貨

冇人入

見過呢度有人太刀攻6斬6定唔知炎王技配"錯"左 一貼出黎就比人咬 邊個咬人我就廢事講啦

同求

不如你入呢個集會開場俾我哋打算啦

6pGw 8ixL mPaZ

發覺自己忽然大粒左

唔出

睇個勢下個po都未完
btw你係咪講過盾斧後退下劈既快出法 可唔可以再po多次

仲有冇位 有可以幫一場

Sor擺左bro上枱，我wording唔係咁好
我只係睇唔慣有人連上網d嘴臉都係咁，對住活躍既會員就另一個樣
如果對我一個係咁我真係廢鳩事理，只係我見唔只對一個係咁我忍唔撚住頸啫

巴打你個配裝無雙去左邊？

出強持好啲

唔該哂岩岩3位巴打

砌雙刀打煌黑 有冇更好砌法？
定係做人形煌黑好啲？
利申 鳩砌

冥赤5件 完

我armarm發覺我所有留言都咁arm有一個負評
然後勁好心機google我舊時留言
怨念強到我五體投地，服曬

想問下各位雙刀點貼皮

咁撚攪笑,
証明你幾咁受歡迎囉
負評呢就唔係我做嘅
如果你想要埋我果個負評嘅話, 我唔介意俾落去

#aaj 626b GFcF

新手上路，有無巴打幫手破煌黑處

其實冇咩特別，佢輸入判定好鬆，有d玩家怕出左上撈所以遲入力，導致太遲會右腳行多步，其實響左腳離地已經可以撳

有屬性就屬性 無就攻擊

唔知係咪又講緊我呢?
我由 MHW 發售時已經間唔中喺度開下聲,
最近時間多左所以發言都多左,
你上個月仲追緊條雄火,
就真係好少見到你喇
講野陰陰濕濕單單打打,
柒左又唔撚認,
想唔quote駁我睇唔到

無聊入街場打咗三場爛輝龍，勝率係0呀
熄機算

其實二解之後劈果下應該唔會出遲左,
舉個例, 以下 F數係純粹靠估
二解之後 1-3F 出到強化擊,
4-7F 乜都做唔到
8-11F 上劈
12-15F 乜都做唔到
16-20F 下劈
所以如果想二解駁下劈的話,
只要喺上劈輸入時間後輸入指令 (12F開始)
到左第16F 就會自然出到下劈

899

之前又強調霜牙係歷戰任黎
但而家又整多個非歷戰既霜牙任想點
btw個任會派金卷可以打黎瘋狂抽爛閪武

有冇巴打睇緊望遠鏡live緊練TA煌黑

用金火定煌黑來配好D ?

感謝3位巴打仗義幫忙

條友都幾攪笑 唔quote佢都要覆 似乎係佢想刷存在感多啲

入過佢地啲場玩 見個個太刀裝都一樣咁滯 真係成班小學同學咁著校服

清嫌個場唔夠旺

我自無印 MHW 都唔識玩太刀...

Ching你答我你套裝點解落完個集中又抆走條無傷先啦
打隻game洗唔洗分埋輩份認老屎忽

BAHA呢套好似都OK 谷加護5唔要GUARD 技
靠血統食飯

有無巴打有聚魔歷戰炎妃

你show出黎套裝無無傷,
我照你啲攻擊技砌返套出黎都只係差 1攻,
但斬味長用長有,
你又問我點解無無傷?
咁得意嘅你?

講到分輩份, 又係邊個帶頭講起先架呢?
成撚日失憶真係人唔笑狗都吠

算啦, 起完底先發覺原來你自己都覺得自己係on9 嘅,
我都無謂再陪你癲落去喇

點解啲太刀久成日要互相傷害
連登，FB啲post 8成花生都係太刀久引發

Ps4
#aaj 626b GFcF
絢輝龍求肋

官網個活動任務表冇呢個任，係咪搞錯咗？

遲下會有

我由頭到尾都係講你出唔齊攻技，長白無斬味問題由可以出到攻7挑7看7無傷3集3，不過你扮睇唔到就算啦
意見唔同就要俾你吠，吠夠啦又話無必要嘈大家各有喜好，真係精神分裂

打毒脾龍，求入

半夜都有花生食

計我話不如一齊玩斬斧
零解唔扣斬味
磨刀魚剛刃達人藝全部收皮

開刃唔洗扣呀?
玩輕弩重弩好過啦

炮術極意太刀

計我話企camp好過啦

唔用怨恨？

而家有無人打緊
利申等放榜

歷戰激昂金獅

邪教㯙甲榴彈

上車流玩到悶
轉哂做地板troll人game算

起身打活動啦

等緊收工

挑戰者同怨恨好似差唔多？

有乜好嘈 一人po一段著自己套愛衫wiki rules TA鬥快咪得

黑狼鳥好似固定細金

好提議呀

成個禮拜冇訓了

個集會所會轉色，仲以後係我隻眼虧咗

GLT hurt office掛機團

求連登oppa carry小妹打怪

今日唔係有傷風龍打咩？

成班hunt office有機打

八月

金獅子 細金
轟龍 大金
黑狼魚 細金

witcher隻仆街鹿喺邊，行咗半粒鐘都搵唔到

仆街啦

必出？

黑狼同戰痕黑狼差大金

真 全部有hunt office嘅都係仆街仔

激昂金獅差大金

掛住我？

全部人都掛住你

屌我部機拎咗去維修玩唔到
又要瘋狂釣魚刷票了

PC仔起身打機未

有咩玩

隊友低hr？而家既火力打爛西真係食菜咁

想問下邊啲活動必做？
之前玩到普通金獅出左就冇玩

相問下而家自由任務藍色clear
黑先開到新大陸的獵人個任
Mr已過300

做哂裝衣d升級任未

SP票係點打？

冥赤3件同5件啲扣血量係咪一樣？

好似打任就會隨機出
著住活動套裝就高d機率

著活動套捉企鵝是常識吧

大磨鳩魚

兩條友釣魚先係王道

更新得咁慢

無朋友

成日咁早起身

想問無赤龍裝係咪唔洗屬彈輕弩

著活動裝捉企鵝任是咪唔會出sp卷
打撚左4次一張都冇

要返工咪早起

大家咁話

成班扮工可恥

印象中你講過你係電莖選手同偽毒

依家想刷珠最快係咪都係打歷戰

想問下蒸汽機拎到個d咩面具係咩黎

辣殺驚又差唔多爆post

Pc煌黑求一場，街場連續7場都輸

有冇人刷乜盡龍？

PC 有冇場?

出咗去

987

好Ja呀究竟啊源個雙999點嚟？

建議Emma講少啲無用嘅說話

活動任

3個窿以下就HR「本尊的名字是熔岩龍」
4個窿就MR「雷霆鳴神」

有冇巴打想一齊打返Witcher 3 森精？

Thanks!!

Push

巧橙
Camw+P?+7RCu

Camw+P?+7RCu
Cum Cum

1001